打gta 5呢個溫度正唔正常？

用notebook 打

絕對唔

應該點改善溫度？

退出遊戲

搭單問 玩隻狼1080p 高畫質 cpu r5 2600+ 去到70幾80度正唔正常

開冷氣、放落雪櫃、抹塵、丟左佢

試下換塔散

咩model ?

有無墊高或用notebook散熱器

唔玩

推爆所有graphic setting黎run
好快就成部機都凍哂

有用咩

應該可以食韓燒

85度又行緊3.9ghz高頻都有問題？

清清塵 我nb未清前長期90度

打咩game都疾疾下

清完把風扇發發聲

打機大概都係70-80度 發揮到完整效能

成日熱到差唔多一百度 會好傷notebook
過左保養未?
未過就上去話風扇有問題 好熱
過左就自己拆機清塵
之後求其買番個靚靚地百零蚊的散熱器

唔該巴打

notebook 温度過80度 90度是常識 係通病

可以嘗下降cpu電壓同清塵同換散熱膏嚟降低温度
降咗電壓cpu温度大概可以60-70度
視乎部機本身用咩散熱器

尋日就冇野做係屋企幫部機清塵同換散熱膏
但清完玩食雞粒u都成 Min 65 Mix 79
覺得溫度都係高
(底畫質食雞 & I7 4790）

所以今日買左舊塔散玩下
一裝完開Game 轉左中高畫質
粒u Min 45 Mix 59 我呆左呆
差成廿度